［集思廣益］如果連登失守我地要點做

黑警有冇能力迫到連仔熄登
萬一真係熄登，我地有咩後路

需要海外forum

推

此po重要

去膠登（定係郊登？）

回家

係咪應該事先決定好對策，到時即轉台

回家了

JOE爸爸

hkpol

如果連登都失守，高登都唔似會好得去邊，仲未計好多人冇ac。

如果只係短期可唔可以流亡去reddit?
橫掂早排開咗account 得閒可以去Upvote下

reddit

連登本身唔係話海外server?

見過鬼仲唔怕黑咩
呢到咁多巴打唔記得左講係夢境情節就開post
回家就死得啦

去reddit開返個/r/lihkg

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

撒去高登 再諗去邊

Good idea!

開定先冇衰

不過仲要宣傳

reddit

順便練習英文

到時reddit 見

咁會太慢，好多人會亂晒，要一早有共識

無論如何需要諗定後路
reddit好似唔錯

諗定後路岩，但reddit應該唔多香港人識用，
建議整番個教學先

Aggro

有思考過依個可能性
如果連登失守，都代表我應該會係咁先
認真

台灣PTT

去香討，baby condom

reddit騰信有份 勿相信reddit

Reddit
Voat

Discuss

ptt唔係已經終止左注冊?

而家先知

但諗左後路以防萬一唔多唔少都有d用？

Push

緊急狀態應變計劃 就係要平安時期做好

即係而家。

暫時總結：
Reddit - 騰訊染紅，有危險
高登 - 出賣抗爭者勝地
膠登 - 安全成疑，server無可能頂到咁大流量？
PTT - 重新開放註冊未？

我好想大家開始思考定，以防萬一

上面仲有講過8chan

謝幫推

望落幾好，而且有app
有冇人研究下咩背景？

Lights off protocol

連仔有冇backup plan

我諗有都唔會講

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

牙joe 實放哂IP出黎

8chan有app，搵唔到既

開返個Hkg + plus 仔

希望可以捱到底

4chan /Pol/ 打中文

融入內地，去微博傾

8chan hkpol

另起爐竈：8chan香港台，一個真正匿名嘅香港論壇

有無IT狗講吓612個流量有幾高？
嗰日雖然lag但仲上到

準備定去外國討論區…

ThisAV 有無得借嚟用住先？

4chan 8chan

連仔有無簡短回應

最危險嘅地方就係最安全？

一定唔會熄，熄左全國大亂

Back up forum

Lights-off protocol

認真答你

TT1069

lm 跟進

真係唔錯

收皮啦，邊個最先出賣義士呀

Reddit

如果連網都冇得上呢

8chan香港台，一個真正匿名嘅香港論壇

佢個網話有，我無認真研究

林早洩咁揚，一上門又全個forum匯出啦，雨革已經係咁

連仔要加油

唔回可能好過回，咪比黑警知比佢地斷埋後路

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

reddit仲有好撚多五毛 諗都唔好諗

reddit騰信有份 勿相信reddit
reddit騰信有份 勿相信reddit
reddit騰信有份 勿相信reddit
reddit騰信有份 勿相信reddit
reddit騰信有份 勿相信reddit
reddit騰信有份 勿相信reddit
reddit騰信有份 勿相信reddit

我投8chan一票

連仔頂住，過左宜關課金都抵

保障私隱嘅論壇

去高登仆硬街
之前單單咩放炸雞假新聞都比ip黑警

有道理

全世界都係用Tg

Reddit 唔係比大陸公司收購咗變紅底咩

咪撚玩啦你

睇 LIHKG FB 有冇後備一個囉
基本上確認係被迫熄燈都唔洗再諗出去行街架啦

push 連仔多謝你

完全唔知開呢個 post 嘅意義係乜嘢 揾野黎講 無必要去搞連燈 本身人就少 仲要有好多人都係得把口

死硬

高學歷巴嗰8chan

2個都唔係可以即時開AC，除非admin解禁

收到風 差佬已經做緊野 過多幾日捉連登仔

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

成大個/hkpol/你地唔用

reddit紅底架各位

推，要有多一個準備

註冊唔到

ptt出ip架 千祈唔好呀

海外forum 佢地係咪查唔到Ip

好似係外國server

reddit紅底...

For林

4ch開版？
reddit 紅色不了
twitter?

telegram 都畀人打
LIHKG 到時真係難關
有冇IT界幫手

可唔可以通Reddit 開定個sub

尋晚好似間歇死咗一陣
連仔有乜需要可以講

only ~1.5% share.

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

Cloudflare只係cdn，如果origin響香港一樣可以熄登

原來膠登未死架

高登衰過，死都唔去

但一直以來連登都係主要通訊渠道，如果佢搞散連登，所有人同盲冇分別

Alert

極多起底/感受post湧上熱門，
提防熱門版被改風氣，
起臭雞底/幫人出名/分享感受唔係呢個時候，

打贏場仗先再處理

已沉底既熱門而實用既post
1. 被捕須知
2. 我要攬炒 巴打既 第一/二輪發信件攻勢

呢個唔算掛

比更多人睇到
無上半日
一㩒熱門有一半都起底
好撚危險

連登係海外ser

但管理員明顯係紅底

之前有人起過啦 無人理咁解

海外forum

有r/LIHKG 可以去個邊

如果係高登
東方都搞唔掂連仔
洗怕狗隻

r/HongKong

原來已經有，但冇人識

一定係高登

高登，膠登，uwants, discuss

如果真係揀，焗住Reddit
4chan有冇得諗？
ptt唔會開放註冊，果邊頂中國假ac已經好辛苦，所以先暫停註冊
可否考慮komica?

去邊都死

有無得打中文先？

重要post推

梗係去babykingdom啦

巴打識貨

紅底熄左登九世

其實連住尼應成唔會save底 ipaddress
login 果到唔再儲住個email （有好多方法代替 如hash）
到時警察有搜查令都冇用

可以試下dcard
台灣大專生討論區，都喺 匿名

捉人果方面都還好，但萬一熄登大家會冇晒溝通，呢樣先係最可怕

你咁講咩網都會有機會收皮

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

裝tor browser

8chan嘅tor link

返高登？就算開放非isp email 注冊，個垃圾site 食到幾多流量吖拿你估

反而覺得連登唔會收皮，唔係黑警點mon post

Agger
我都唔太識用

連仔人係香港定係外國

我真心希望香港興Twitter

我都唔希望會熄登，只係諗定後路

屌

屌，lights off protocol